7月24 alvvays沈我演唱會有冇人去

Magnetic Asia 非常興奮地宣布全新現場表演活動品牌「Clockenflap Presents」。「Clockenflap Presents」將匯集本地、亞洲及國際的音樂人才，並於每年11月Clockenflap音樂及藝術節的年度大型狂歡前，為觀眾帶來全年無休的精彩活動。

如Clockenflap音樂節一樣，「Clockenflap Presents」系列演出將匯聚不同風格的音樂，不但讓樂迷可以全年無間斷地去發掘，也提供更多平台予城市裡的音樂人去發展他們的事業。

為此，我們宣布Alvvays將成為全新「Clockenflap Presents」系列演出的首個音樂會。

來自加拿大的Alvvays憑藉銷魂的吉他及女主唱甜美的歌聲使一眾Clockenflap 音樂節2018的觀眾驚豔。他們將於2019年7月24日回歸香港，於TTN舉行首個專場音樂會。迷魂夢幻的演出，絕對不容錯過。

正式發售。

Hey, hey, marry me, Archie

屌 個標題我打咗啲乜鳩

必去

重開topic啦

唔明點解大家咁中意Marry me, Archie 雖然係就係代表作，但其他Singles 好聽好多

唔啦 都冇乜香港人聽

買左飛，but 幾點開場?

第一隻碟成隻都唔使skip

有冇人一齊去

我同你去

有冇絲打都係自己一個去想一齊

我都係自己一個啊

無知一問 有咩要交流

多數都係一丁友自己睇

開show前一推

有冇巴絲要飛？
Friend臨時有嘢做，甩左我底
單張原價放

去啊！

有無人知幾點開場?

我都係自己去

自己去

推，無寫幾點開場信fb囉

即係1930？

應該係1930開始

咁早？opening act係咩？

好興奮

臨時買左飛睇 想問下有無邊首必聽？

第一隻碟由頭聽到尾 唔會想skip

opening act係Room 307呀

聽緊 好撚正

個人最鍾意not my baby

Tonight's show times:
19:30 Doors open
20:00 Opening act: Room307
21:00 Alvvays
Final tickets available on the door, see you soon!

臨開show先有schedule都算好野

自己一個去

感謝

今日先知schedule

Pish

Go tonight +1

9點先戲肉 唱一個鐘又走

👋🏿

隊隊都係咁啦

得兩隻碟 希望唱足個半鐘

yourmum d show係咁

都係表示下可惜姐 聽live既機會真係唔係成日有

上年clockenflap海邊睇佢地真係好好feel
好浪漫

有冇人到左

好多人排緊隊

九點先開始 啱啱收工番到屋企再出

咁都好啲

入得未 喺最前

IP都唔洗check

仲排緊？

有無人會睇埋american football , chon

請人食檸檬